<template>
  <div>
    <o-09-01-JobMarketDetail :data="data" />
  </div>
</template>

<script setup lang="ts">
import O0901JobMarketDetail from '../components/organisms/o-09-01-JobMarketDetail.ce.vue'

const data: any = {
  uid: 78351,
  pid: 9091,
  t3ver_oid: 0,
  t3ver_id: 0,
  t3ver_wsid: 0,
  t3ver_label: '',
  t3ver_state: 0,
  t3ver_stage: 0,
  t3ver_count: 0,
  t3ver_tstamp: 0,
  t3ver_move_id: 0,
  t3_origuid: 0,
  tstamp: 1654610182,
  crdate: 1654015001,
  cruser_id: 255,
  editlock: 0,
  hidden: 0,
  sorting: 256,
  CType: 'list',
  header: 'Header',
  rowDescription: '',
  bodytext: null,
  image: 0,
  imagewidth: 0,
  imageorient: 0,
  imagecols: 1,
  imageborder: 0,
  media: 0,
  layout: '0',
  deleted: 0,
  cols: 0,
  records: null,
  pages: '9094',
  starttime: 0,
  endtime: 0,
  colPos: 1,
  subheader: 'Subheader',
  fe_group: '',
  header_link: '',
  image_zoom: 0,
  header_layout: '0',
  list_type: 'dataprovider_jobspi1',
  sectionIndex: 0,
  linkToTop: 0,
  file_collections: null,
  filelink_size: 0,
  filelink_sorting: '',
  target: '',
  date: 0,
  recursive: 0,
  imageheight: 0,
  sys_language_uid: 0,
  tx_impexp_origuid: 0,
  pi_flexform: null,
  accessibility_title: '',
  accessibility_bypass: 0,
  accessibility_bypass_text: '',
  l18n_parent: 0,
  l18n_diffsource:
    'a:23:{s:5:"CType";N;s:6:"colPos";N;s:9:"subheader";N;s:6:"header";N;s:11:"drx_header2";N;s:13:"header_layout";N;s:9:"list_type";N;s:5:"pages";N;s:11:"frame_class";N;s:18:"space_before_class";N;s:17:"space_after_class";N;s:12:"sectionIndex";N;s:9:"linkToTop";N;s:17:"drx_section_label";N;s:16:"sys_language_uid";N;s:6:"hidden";N;s:9:"starttime";N;s:7:"endtime";N;s:8:"fe_group";N;s:8:"editlock";N;s:10:"categories";N;s:14:"rowDescription";N;s:25:"tx_gridelements_container";N;}',
  selected_categories: null,
  category_field: '',
  table_caption: null,
  table_delimiter: 124,
  table_enclosure: 0,
  table_header_position: 0,
  table_tfoot: 0,
  bullets_type: 0,
  uploads_description: 0,
  uploads_type: 0,
  assets: 0,
  categories: 0,
  backupColPos: -2,
  tx_gridelements_backend_layout: '0',
  tx_gridelements_children: 0,
  tx_gridelements_container: 0,
  tx_gridelements_columns: 0,
  tx_news_related_news: 0,
  tx_in2template_tablet_columns: 0,
  tx_in2template_desktop_columns: 0,
  tx_in2template_greybox: 0,
  tx_in2template_borderbox: 0,
  tx_in2template_alignment: 0,
  header_link_text: '',
  l10n_source: 0,
  l10n_state: null,
  header_position: '',
  frame_class: 'full',
  spaceBefore: 0,
  spaceAfter: 0,
  space_before_class: '',
  space_after_class: '',
  filelink_sorting_direction: '',
  table_class: '',
  drx_header2: '\u00dcberschrift 2',
  drx_section_label: '',
  gridelements_shortcut_page_order_by: 0,
  tx_kkcsv2table_flex: '',
  tx_oelib_is_dummy_record: 0,
  actions01: 0,
  actions02: 0,
  actions03: 0,
  actions04: 0,
  image01: 0,
  image02: 0,
  image03: 0,
  image04: 0,
  input01: '',
  input02: '',
  input03: '',
  input04: '',
  integer01: 0,
  integer02: 0,
  integer03: 0,
  integer04: 0,
  layout01: '0',
  layout02: '0',
  layout03: '0',
  layout04: '0',
  select01: '',
  select02: '',
  select03: '',
  select04: '',
  text01: null,
  text02: null,
  text03: null,
  text04: null,
  group01: null,
  group02: null,
  header_color: '',
  header_tag: '0',
  scrollitems: 0,
  header_font_weight: '',
  videos_stream: 0,
  kpicards: 0,
  hotspots: 0,
  overlay_multipurpose: 0,
  id: 78351,
  type: 'list',
  tagname: 'list',
  job: {
    uid: 768,
    pid: 9094,
    tstamp: 1654629606,
    crdate: 1654629606,
    cruser_id: 0,
    deleted: 0,
    hidden: 0,
    sorting: 0,
    sys_language_uid: 0,
    l10n_parent: 0,
    l10n_state: null,
    l10n_diffsource: null,
    t3ver_oid: 0,
    t3ver_id: 0,
    t3ver_label: '',
    t3ver_wsid: 0,
    t3ver_state: 0,
    t3ver_stage: 0,
    t3ver_count: 0,
    t3ver_tstamp: 0,
    t3ver_move_id: 0,
    title: 'Junior CAD Designer',
    created: 'Tue, 07 06 2022 00:00:00 GMT',
    url: 'https:\/\/d-career.org\/Draexlmaier\/job\/Gliwice-Junior-CAD-Designer-44-100\/815760501\/?feedId=361201',
    city: 'Gliwice',
    state: '',
    postalcode: '44-100',
    country: 'PL',
    jobtype: '',
    location: 'Gliwice, PL, 44-100',
    businessunit: 'DIP Engineering',
    department: 'Dzia\u0142 Rozwoju System\u00f3w Baterii',
    dept: '',
    facility: 'DR\u00c4XLMAIER Group',
    ID: '80962-pl_PL',
    shifttype: 'Pracownik',
    adcode: '50973413',
    compensation: '',
    recruiterid: '00312680',
    joblocale: 'pl_PL',
    clientcustomer: '',
    customfield1: 'Pe\u0142ny etat',
    customfield2: 'Specjalista',
    customfield3: '80962',
    customfield4: 'Umowa na czas nieokre\u015blony',
    customfield5: 'Draexlmaier',
    certification: '',
    degree: '',
    education: '',
    travel: '',
    productservice: '',
    experience: '',
    description:
      '<table border="0" cellpadding="1" cellspacing="1" style="width:1000.0px"><tbody><tr><td><p><img alt="Jobs at Dr\u00e4xlmaier" src="https:\/\/www.draexlmaier.com\/fileadmin\/SAP_SF\/SF-Header-1000x160px.jpg"><\/p><p>\u00a0<\/p><p style="text-align:justify"><span style="font-size:14.0px"><span style="color:#000000">Marka <\/span><\/span>DR\u00c4XLMAIER<span style="font-size:14.0px"><span style="color:#000000"> jest gwarantem innowacji i liderem na rynku motoryzacyjnym od ponad 60 lat. Ka\u017cdego dnia ponad 75\u00a0000 pracownik\u00f3w w ponad 20 krajach na ca\u0142ym \u015bwiecie projektuje i produkuje m. in. nowoczesne i ekskluzywne elementy wyposa\u017cenia wn\u0119trz samochodowych i wi\u0105zki elektryczne. Naszymi Klientami s\u0105 producenci samochod\u00f3w z sektora Premium.<\/span><\/span><\/p><p style="text-align:justify">\u00a0<\/p><p><b><span style="color:#008080"><span style="font-size:28.0px">Junior CAD Designer\u00a0<\/span><\/span><\/b><\/p><p>\u00a0<\/p><p><span style="font-size:14.0px"><b>ID Oferty pracy<\/b><span style="color:#000000">:\u00a0<\/span><\/span><span contenteditable="false">80962<\/span>\u00a0<\/p><p><span style="font-size:14.0px"><b>Lokalizacja<\/b><span style="color:#000000">:\u00a0Gliwice\u00a0<\/span><\/span><\/p><p><b><span style="font-size:14.0px">Wymiar pracy<\/span><\/b><span style="color:#000000"><span style="font-size:14.0px"><b>:<\/b> \u00a0Pe\u0142ny etat\u00a0<\/span><\/span><\/p><p>\u00a0<\/p><\/td><\/tr><\/tbody><\/table><p><span style="font-size:14.0px"><span style="font-family:Arial, sans-serif"><b><span style="color:#0097ac">Wyobra\u017a sobie, \u017ce pracujesz w firmie bran\u017cy motoryzacyjnej, kt\u00f3ra:<\/span><\/b><\/span><\/span><\/p><p>\u00a0<\/p><ul><li><span style="font-size:14.0px"><span style="color:black"><span style="font-family:Arial, sans-serif">Jest w rankingu 100 najlepszych dostawc\u00f3w w bran\u017cy automotive<\/span><\/span><\/span><\/li><li><span style="font-size:14.0px"><span style="color:black"><span style="font-family:Arial, sans-serif">Zach\u0119ca ciekaw\u0105 prac\u0105 w mi\u0119dzynarodowym \u015brodowisku oraz wyjazdami do zagranicznych oddzia\u0142\u00f3w<\/span><\/span><\/span><\/li><li><span style="font-size:14.0px"><span style="color:black"><span style="font-family:Arial, sans-serif">Stawia na rozw\u00f3j zawodowy pracownik\u00f3w poprzez szkolenia, kursy j\u0119zykowe (angielski, niemiecki), dofinansowanie do studi\u00f3w <\/span><\/span><\/span><\/li><li><span style="font-size:14.0px"><span style="color:black"><span style="font-family:Arial, sans-serif">Pozwala na elastyczny czas pracy, promuj\u0105c work-life balance <\/span><\/span><\/span><\/li><li><span style="font-size:14.0px"><span style="color:black"><span style="font-family:Arial, sans-serif">Tworzy przyjazne \u015brodowisko pracy (ping pong, imprezy integracyjne takie jak grill dla pracownik\u00f3w, imprezy letnie i \u015bwi\u0105teczne)<\/span><\/span><\/span><\/li><li><span style="font-size:14.0px"><span style="color:black"><span style="font-family:Arial, sans-serif">Daje dost\u0119p do MyBenefit, Luxmed i Multisport <\/span><\/span><\/span><\/li><li><span style="font-size:14.0px"><span style="color:black"><span style="font-family:Arial, sans-serif">Oferuje stabilne zatrudnienie w oparciu o umow\u0119 o prac\u0119 <\/span><\/span><\/span><\/li><\/ul><p>\u00a0<\/p><p><span style="font-size:14.0px"><span style="font-family:Arial, sans-serif"><b><span style="color:#0097ac">Zaaplikuj je\u015bli: <\/span><\/b><b><span style="color:#0097ac">\u00a0<\/span><\/b><\/span><\/span><br>\u00a0<\/p><ul style="list-style-type:square"><li><span style="font-size:14.0px"><span style="font-family:Arial, sans-serif">Masz wykszta\u0142cenie techniczne <\/span><\/span><\/li><\/ul><ul style="list-style-type:square"><li style="text-align:justify"><span style="font-size:14.0px"><span style="font-family:Arial, sans-serif">Komunikujesz si\u0119 w j\u0119zyku angielskim (niemiecki mile widziany)<\/span><\/span><\/li><li style="text-align:justify"><span style="font-size:14.0px">Lubisz szuka\u0107 nowych rozwi\u0105za\u0144 konstrukcyjnych<\/span><\/li><li><span style="font-size:14.0px"><span style="font-family:Arial, sans-serif">Interesujesz si\u0119 motoryzacj\u0105 i znasz budow\u0119 samochodu<\/span><\/span><\/li><li><span style="font-size:14.0px"><span style="font-family:Arial, sans-serif">Jeste\u015b otwarty na wyjazdy s\u0142u\u017cbowe i posiadasz prawo jazdy kat. B<\/span><\/span><\/li><li><span style="font-size:14.0px"><span style="font-family:Arial, sans-serif">Znajomo\u015b\u0107 program\u00f3w bran\u017cowych 3D (mile widziana CATIA lub NX)<\/span><\/span><\/li><\/ul><p><span style="font-size:14.0px"><span style="font-family:Arial, sans-serif">\u00a0 <\/span><\/span><\/p><p><span style="font-size:14.0px"><span style="font-family:Arial, sans-serif"><b><span style="color:#0097ac">Do Twoich zada\u0144 b\u0119dzie nale\u017ce\u0107:<\/span><\/b><\/span><\/span><br>\u00a0<\/p><ul style="list-style-type:square"><li><span style="font-size:14.0px"><span style="font-family:Arial, sans-serif">Projektowanie system\u00f3w baterii<\/span><\/span><\/li><li><span style="font-size:14.0px"><span style="font-family:Arial, sans-serif">Rozwijanie istniej\u0105cych oraz nowych projekt\u00f3w<\/span><\/span><\/li><li><span style="font-size:14.0px"><span style="font-family:Arial, sans-serif">Wsp\u00f3\u0142praca z zagranicznymi oddzia\u0142ami oraz produkcj\u0105<\/span><\/span><\/li><li><span style="font-size:14.0px"><span style="font-family:Arial, sans-serif">Wykonywanie przydzielonych zada\u0144 zgodnie z wymogami klienta <\/span><\/span><\/li><li><span style="font-size:14.0px"><span style="font-family:Arial, sans-serif">Tworzenie i aktualizacja dokumentacji technicznej<\/span><\/span><\/li><\/ul><p>\u00a0<\/p><p>\u00a0<\/p><p><span style="font-size:16.0px"><span style="font-family:Arial, Helvetica, sans-serif">Prosimy o przesy\u0142anie CV w jezyku angielskim lub niemieckim.<\/span><\/span><\/p><p><span style="font-size:14.0px"><span style="color:#000000"><span style="font-family:Arial, Helvetica, sans-serif">Oferujemy ekscytuj\u0105ce miejsca pracy w rodzinnej firmie, z ponad 70 000 entuzjast\u00f3w motoryzacji w ponad 20 krajach.<br>Czekamy na Twoje zg\u0142oszenie online!<\/span><\/span><\/span><\/p><p>\u00a0<\/p><p><span style="font-size:14.0px"><span style="color:#000000"><span style="font-family:Arial, Helvetica, sans-serif">Twoja osoba kontaktowa: <span contenteditable="false">Patrycja Kurzeja<\/span><\/span>\u00a0<br><span style="font-family:Arial, Helvetica, sans-serif">Numer telefonu: <\/span><span contenteditable="false">+48324283419<\/span>\u00a0<\/span><\/span><\/p>',
    brand: 'Draexlmaier',
    campaigncode: '',
    posteddate: '',
    shift: '',
    segments: '',
    import_ident: '80962-pl_PL_drx',
    path_segment: 'junior-cad-designer',
    media: [
      [
        {
          publicUrl:
            'https:\/\/development.draexlmaier.com\/fileadmin\/user_upload\/28-06-2018_Puebla_Photoshoot__13_.jpg',
          properties: {
            title: null,
            alternative: null,
            description: null,
            mimeType: 'image\/jpeg',
            type: 'image',
            filename: '28-06-2018_Puebla_Photoshoot__13_.jpg',
            originalUrl:
              'fileadmin\/user_upload\/28-06-2018_Puebla_Photoshoot__13_.jpg',
            uidLocal: 21042,
            fileReferenceUid: 63181,
            size: '6 MB',
            link: null,
            dimensions: { width: 4771, height: 3181 },
            cropDimensions: { width: 4771, height: 3181 },
            crop: {
              desktop: {
                cropArea: {
                  x: 0,
                  y: 0.07816920779629047,
                  width: 1,
                  height: 0.843661584407419
                },
                selectedRatio: '16:9',
                focusArea: null
              },
              mobil: {
                cropArea: {
                  x: 0.3124803500314399,
                  y: 0,
                  width: 0.3750392999371201,
                  height: 1
                },
                selectedRatio: '9:16',
                focusArea: null
              }
            },
            autoplay: null,
            extension: 'jpg'
          },
          cdn: {
            publicUrl:
              'https:\/\/ik.imagekit.io\/v2bbhazxb\/user_upload\/28-06-2018_Puebla_Photoshoot__13_.jpg',
            publicPath: '\/user_upload\/28-06-2018_Puebla_Photoshoot__13_.jpg'
          },
          useCase: 'default',
          ratio: null
        },
        {
          publicUrl:
            'https:\/\/development.draexlmaier.com\/fileadmin\/user_upload\/28-06-2018_Puebla_Photoshoot__13_.jpg',
          properties: {
            title: null,
            alternative: null,
            description: null,
            mimeType: 'image\/jpeg',
            type: 'image',
            filename: '28-06-2018_Puebla_Photoshoot__13_.jpg',
            originalUrl:
              'fileadmin\/user_upload\/28-06-2018_Puebla_Photoshoot__13_.jpg',
            uidLocal: 21042,
            fileReferenceUid: 63181,
            size: '6 MB',
            link: null,
            dimensions: { width: 4771, height: 3181 },
            cropDimensions: { width: 4771, height: 3181 },
            crop: {
              desktop: {
                cropArea: {
                  x: 0,
                  y: 0.07816920779629047,
                  width: 1,
                  height: 0.843661584407419
                },
                selectedRatio: '16:9',
                focusArea: null
              },
              mobil: {
                cropArea: {
                  x: 0.3124803500314399,
                  y: 0,
                  width: 0.3750392999371201,
                  height: 1
                },
                selectedRatio: '9:16',
                focusArea: null
              }
            },
            autoplay: null,
            extension: 'jpg'
          },
          cdn: {
            publicUrl:
              'https:\/\/ik.imagekit.io\/v2bbhazxb\/user_upload\/28-06-2018_Puebla_Photoshoot__13_.jpg',
            publicPath: '\/user_upload\/28-06-2018_Puebla_Photoshoot__13_.jpg'
          },
          useCase: 'full',
          ratio: null
        },
        {
          publicUrl:
            'https:\/\/development.draexlmaier.com\/fileadmin\/user_upload\/28-06-2018_Puebla_Photoshoot__13_.jpg',
          properties: {
            title: null,
            alternative: null,
            description: null,
            mimeType: 'image\/jpeg',
            type: 'image',
            filename: '28-06-2018_Puebla_Photoshoot__13_.jpg',
            originalUrl:
              'fileadmin\/user_upload\/28-06-2018_Puebla_Photoshoot__13_.jpg',
            uidLocal: 21042,
            fileReferenceUid: 63181,
            size: '6 MB',
            link: null,
            dimensions: { width: 4771, height: 3181 },
            cropDimensions: { width: 4771, height: 3181 },
            crop: {
              desktop: {
                cropArea: {
                  x: 0,
                  y: 0.07816920779629047,
                  width: 1,
                  height: 0.843661584407419
                },
                selectedRatio: '16:9',
                focusArea: null
              },
              mobil: {
                cropArea: {
                  x: 0.3124803500314399,
                  y: 0,
                  width: 0.3750392999371201,
                  height: 1
                },
                selectedRatio: '9:16',
                focusArea: null
              }
            },
            autoplay: null,
            extension: 'jpg'
          },
          cdn: {
            publicUrl:
              'https:\/\/ik.imagekit.io\/v2bbhazxb\/user_upload\/28-06-2018_Puebla_Photoshoot__13_.jpg',
            publicPath: '\/user_upload\/28-06-2018_Puebla_Photoshoot__13_.jpg'
          },
          useCase: 'mobile',
          ratio: null
        }
      ]
    ]
  }
}
</script>
