<template>
  <o-05-02-news-slider :data="slider" />
</template>

<script>
import O0502NewsSlider from '../components/organisms/o-05-02-news-slider.ce.vue' 
export default {
    components: { O0502NewsSlider },
    data() {
        return {
            slider: [
                {"id":3849,"pid":250,"type":"o_05_02__news_slider","tagname":"o-05-02-news-slider","appearance":{"layout":"default","frameClass":null,"spaceBefore":null,"spaceAfter":null},"content":{"detailLink": "/news/draexlmaier-ueberzeugt-mit-klima-engagement", "header":{"text":"Aktuelle News","layout":"0"},"title":{"text":"DR\u00c4XLMAIER \u00fcberzeugt mit Klima-Engagement"},"teaser":{"text":"Die DR\u00c4XLMAIER Group z\u00e4hlt zu den 130 Unternehmen in Deutschland mit ausgezeichneten Leistungen f\u00fcr das Klima. in Deutschland mit ausgezeichneten Leistungen f\u00fcr das Klima in Deutschland mit ausgezeichneten Leistungen f\u00fcr das Klima in Deutschland mit ausgezeichneten Leistungen f\u00fcr das Klima"},"image":[[{"publicUrl":"https:\/\/draexlmaier.loc\/fileadmin\/_processed_\/a\/4\/csm_DR%C3%84XLMAIER-Top-Klima_0aa97cda67.jpg","properties":{"title":"Prof. Dr. Elsenbach, verantwortlich f\u00fcr Group Governance, und Daniel Ostner, Leiter des Nachhaltigkeitsmanagements, sind sich einig: \u201eDie Auszeichnung erf\u00fcllt uns mit Stolz und spornt uns nat\u00fcrlich zu weiteren H\u00f6chstleistungen an!\u201c ","alternative":null,"description":"Prof. Dr. Elsenbach, verantwortlich f\u00fcr Group Governance, und Daniel Ostner, Leiter des Nachhaltigkeitsmanagements, sind sich einig: \u201eDie Auszeichnung erf\u00fcllt uns mit Stolz und spornt uns nat\u00fcrlich zu weiteren H\u00f6chstleistungen an!\u201c ","mimeType":"image\/jpeg","type":"image","filename":"csm_DR\u00c4XLMAIER-Top-Klima_0aa97cda67.jpg","originalUrl":"fileadmin\/Group\/Press\/Press_releases\/2021\/DR%C3%84XLMAIER-Top-Klima.jpg","uidLocal":21029,"fileReferenceUid":61422,"size":"366 KB","link":null,"dimensions":{"width":1239,"height":1989},"cropDimensions":{"width":1239,"height":1989},"crop":{"galleryDesktop":{"cropArea":{"x":0.294,"y":0.0003301476361939545,"width":0.4149999999999999,"height":0.9993397047276121},"selectedRatio":"355x570","focusArea":null},"galleryMobile":{"cropArea":{"x":0.29804311144314494,"y":0,"width":0.40391377711371007,"height":1},"selectedRatio":"315x520","focusArea":null},"detailDesktop":{"cropArea":{"x":0.00016619285802514777,"y":0.038980509745127435,"width":0.9996676142839497,"height":0.7496251874062968},"selectedRatio":"1520x760","focusArea":null},"detailMobile":{"cropArea":{"x":0.00016619285802514777,"y":0.046476761619190406,"width":0.9996676142839497,"height":0.7496251874062968},"selectedRatio":"760x380","focusArea":null}},"autoplay":null,"extension":"jpg"},
                "cdn":{"publicUrl":"https://development.draexlmaier.com/fileadmin/_processed_/a/7/csm_Draexlmaier_DIPreis22_MOL_3422__93536ecfdd.jpg","publicPath":"\/_processed_\/a\/4\/csm_DR%C3%84XLMAIER-Top-Klima_0aa97cda67.jpg"},"useCase":"default","ratio":"355x570"},{"publicUrl":"https:\/\/draexlmaier.loc\/fileadmin\/_processed_\/a\/4\/csm_DR%C3%84XLMAIER-Top-Klima_6c3df43996.jpg","properties":{"title":"Prof. Dr. Elsenbach, verantwortlich f\u00fcr Group Governance, und Daniel Ostner, Leiter des Nachhaltigkeitsmanagements, sind sich einig: \u201eDie Auszeichnung erf\u00fcllt uns mit Stolz und spornt uns nat\u00fcrlich zu weiteren H\u00f6chstleistungen an!\u201c ","alternative":null,"description":"Prof. Dr. Elsenbach, verantwortlich f\u00fcr Group Governance, und Daniel Ostner, Leiter des Nachhaltigkeitsmanagements, sind sich einig: \u201eDie Auszeichnung erf\u00fcllt uns mit Stolz und spornt uns nat\u00fcrlich zu weiteren H\u00f6chstleistungen an!\u201c ","mimeType":"image\/jpeg","type":"image","filename":"csm_DR\u00c4XLMAIER-Top-Klima_6c3df43996.jpg","originalUrl":"fileadmin\/Group\/Press\/Press_releases\/2021\/DR%C3%84XLMAIER-Top-Klima.jpg","uidLocal":21029,"fileReferenceUid":61422,"size":"345 KB","link":null,"dimensions":{"width":1206,"height":1991},"cropDimensions":{"width":1206,"height":1991},"crop":{"galleryDesktop":{"cropArea":{"x":0.294,"y":0.0003301476361939545,"width":0.4149999999999999,"height":0.9993397047276121},"selectedRatio":"355x570","focusArea":null},"galleryMobile":{"cropArea":{"x":0.29804311144314494,"y":0,"width":0.40391377711371007,"height":1},"selectedRatio":"315x520","focusArea":null},"detailDesktop":{"cropArea":{"x":0.00016619285802514777,"y":0.038980509745127435,"width":0.9996676142839497,"height":0.7496251874062968},"selectedRatio":"1520x760","focusArea":null},"detailMobile":{"cropArea":{"x":0.00016619285802514777,"y":0.046476761619190406,"width":0.9996676142839497,"height":0.7496251874062968},"selectedRatio":"760x380","focusArea":null}},"autoplay":null,"extension":"jpg"},"cdn":{"publicUrl":"https://development.draexlmaier.com/fileadmin/_processed_/a/7/csm_Draexlmaier_DIPreis22_MOL_3422__93536ecfdd.jpg","publicPath":"\/_processed_\/a\/4\/csm_DR%C3%84XLMAIER-Top-Klima_6c3df43996.jpg"},"useCase":"mobile","ratio":"315x520"}]],"date":"14.02.2022"},"cid":27717},
                {"id":3846,"pid":250,"type":"o_05_02__news_slider","tagname":"o-05-02-news-slider","appearance":{"layout":"default","frameClass":null,"spaceBefore":null,"spaceAfter":null},"content":{"header":{"text":"Aktuelle News","layout":"0"},"title":{"text":"Kontinuierliche Unterst\u00fctzung im Kampf gegen Corona"},"teaser":{"text":"DR\u00c4XLMAIER \u00fcbergibt 700 D-Shields an die LAKUMED Kliniken."},"image":[[{"publicUrl":"https:\/\/draexlmaier.loc\/fileadmin\/Group\/Press\/Press_releases\/2021\/Spende-D-Shields-LAKUMED.jpg","properties":{"title":"Manfred G\u00fcrtler (r.) und Thomas Lange haben f\u00fcr die LAKUMED Kliniken rund 700 D-Shields bei DR\u00c4XLMAIER in Vilsbiburg abgeholt. ","alternative":null,"description":"Manfred G\u00fcrtler (r.) und Thomas Lange haben f\u00fcr die LAKUMED Kliniken rund 700 D-Shields bei DR\u00c4XLMAIER in Vilsbiburg abgeholt. ","mimeType":"image\/jpeg","type":"image","filename":"Spende-D-Shields-LAKUMED.jpg","originalUrl":"fileadmin\/Group\/Press\/Press_releases\/2021\/Spende-D-Shields-LAKUMED.jpg","uidLocal":21013,"fileReferenceUid":61306,"size":"3 MB","link":null,"dimensions":{"width":5228,"height":2970},"cropDimensions":{"width":5228,"height":2970},"crop":{"galleryDesktop":{"cropArea":{"x":0.629,"y":0.0011495803101437595,"width":0.353,"height":0.9977008393797124},"selectedRatio":"355x570","focusArea":null},"galleryMobile":{"cropArea":{"x":0.639,"y":0.00019526481748704,"width":0.344,"height":0.9996094703650259},"selectedRatio":"315x520","focusArea":null},"detailDesktop":{"cropArea":{"x":0.00041665140036856586,"y":0.05985915492957746,"width":0.9981666971992629,"height":0.8785211267605634},"selectedRatio":"1520x760","focusArea":null},"detailMobile":{"cropArea":{"x":0.00041665140036856586,"y":0.05985915492957746,"width":0.9981666971992629,"height":0.8785211267605634},"selectedRatio":"760x380","focusArea":null}},"autoplay":null,"extension":"jpg"},"cdn":{"publicUrl":"https:\/\/ik.imagekit.io\/v2bbhazxb\/dev\/Group\/Press\/Press_releases\/2021\/Spende-D-Shields-LAKUMED.jpg","publicPath":"\/Group\/Press\/Press_releases\/2021\/Spende-D-Shields-LAKUMED.jpg"},"useCase":"default","ratio":null},{"publicUrl":"https:\/\/draexlmaier.loc\/fileadmin\/Group\/Press\/Press_releases\/2021\/Spende-D-Shields-LAKUMED.jpg","properties":{"title":"Manfred G\u00fcrtler (r.) und Thomas Lange haben f\u00fcr die LAKUMED Kliniken rund 700 D-Shields bei DR\u00c4XLMAIER in Vilsbiburg abgeholt. ","alternative":null,"description":"Manfred G\u00fcrtler (r.) und Thomas Lange haben f\u00fcr die LAKUMED Kliniken rund 700 D-Shields bei DR\u00c4XLMAIER in Vilsbiburg abgeholt. ","mimeType":"image\/jpeg","type":"image","filename":"Spende-D-Shields-LAKUMED.jpg","originalUrl":"fileadmin\/Group\/Press\/Press_releases\/2021\/Spende-D-Shields-LAKUMED.jpg","uidLocal":21013,"fileReferenceUid":61306,"size":"3 MB","link":null,"dimensions":{"width":5228,"height":2970},"cropDimensions":{"width":5228,"height":2970},"crop":{"galleryDesktop":{"cropArea":{"x":0.629,"y":0.0011495803101437595,"width":0.353,"height":0.9977008393797124},"selectedRatio":"355x570","focusArea":null},"galleryMobile":{"cropArea":{"x":0.639,"y":0.00019526481748704,"width":0.344,"height":0.9996094703650259},"selectedRatio":"315x520","focusArea":null},"detailDesktop":{"cropArea":{"x":0.00041665140036856586,"y":0.05985915492957746,"width":0.9981666971992629,"height":0.8785211267605634},"selectedRatio":"1520x760","focusArea":null},"detailMobile":{"cropArea":{"x":0.00041665140036856586,"y":0.05985915492957746,"width":0.9981666971992629,"height":0.8785211267605634},"selectedRatio":"760x380","focusArea":null}},"autoplay":null,"extension":"jpg"},"cdn":{"publicUrl":"https://development.draexlmaier.com/fileadmin/_processed_/a/7/csm_Draexlmaier_DIPreis22_MOL_3422__93536ecfdd.jpg","publicPath":"\/Group\/Press\/Press_releases\/2021\/Spende-D-Shields-LAKUMED.jpg"},"useCase":"full","ratio":null},{"publicUrl":"https:\/\/draexlmaier.loc\/fileadmin\/Group\/Press\/Press_releases\/2021\/Spende-D-Shields-LAKUMED.jpg","properties":{"title":"Manfred G\u00fcrtler (r.) und Thomas Lange haben f\u00fcr die LAKUMED Kliniken rund 700 D-Shields bei DR\u00c4XLMAIER in Vilsbiburg abgeholt. ","alternative":null,"description":"Manfred G\u00fcrtler (r.) und Thomas Lange haben f\u00fcr die LAKUMED Kliniken rund 700 D-Shields bei DR\u00c4XLMAIER in Vilsbiburg abgeholt. ","mimeType":"image\/jpeg","type":"image","filename":"Spende-D-Shields-LAKUMED.jpg","originalUrl":"fileadmin\/Group\/Press\/Press_releases\/2021\/Spende-D-Shields-LAKUMED.jpg","uidLocal":21013,"fileReferenceUid":61306,"size":"3 MB","link":null,"dimensions":{"width":5228,"height":2970},"cropDimensions":{"width":5228,"height":2970},"crop":{"galleryDesktop":{"cropArea":{"x":0.629,"y":0.0011495803101437595,"width":0.353,"height":0.9977008393797124},"selectedRatio":"355x570","focusArea":null},"galleryMobile":{"cropArea":{"x":0.639,"y":0.00019526481748704,"width":0.344,"height":0.9996094703650259},"selectedRatio":"315x520","focusArea":null},"detailDesktop":{"cropArea":{"x":0.00041665140036856586,"y":0.05985915492957746,"width":0.9981666971992629,"height":0.8785211267605634},"selectedRatio":"1520x760","focusArea":null},"detailMobile":{"cropArea":{"x":0.00041665140036856586,"y":0.05985915492957746,"width":0.9981666971992629,"height":0.8785211267605634},"selectedRatio":"760x380","focusArea":null}},"autoplay":null,"extension":"jpg"},"cdn":{"publicUrl":"https:\/\/ik.imagekit.io\/v2bbhazxb\/dev\/Group\/Press\/Press_releases\/2021\/Spende-D-Shields-LAKUMED.jpg","publicPath":"\/Group\/Press\/Press_releases\/2021\/Spende-D-Shields-LAKUMED.jpg"},"useCase":"mobile","ratio":null}]],"date":"10.02.2022"},"cid":27717},
                {"id":3822,"pid":250,"type":"o_05_02__news_slider","tagname":"o-05-02-news-slider","appearance":{"layout":"default","frameClass":null,"spaceBefore":null,"spaceAfter":null},"content":{"header":{"text":"Aktuelle News","layout":"0"},"title":{"text":"DR\u00c4XLMAIER bezieht Gr\u00fcnstrom aus Solar- und Onshore-Windanlagen"},"teaser":{"text":"Die DR\u00c4XLMAIER Group setzt bei der Versorgung der Standorte auf erneuerbare Energien. "},"image":[[{"publicUrl":"https:\/\/draexlmaier.loc\/fileadmin\/Group\/Press\/Press_releases\/2021\/2015-10-22_solaranlagen_vilsbiburg_geb_5_v2.jpg","properties":{"title":"Mit einem Power Purchase Agreement (PPA) hat DR\u00c4XLMAIER den Bezug von Gr\u00fcnstrom f\u00fcr die Versorgung der Standorte in Deutschland besiegelt. ","alternative":null,"description":"Mit einem Power Purchase Agreement (PPA) hat DR\u00c4XLMAIER den Bezug von Gr\u00fcnstrom f\u00fcr die Versorgung der Standorte in Deutschland besiegelt. ","mimeType":"image\/jpeg","type":"image","filename":"2015-10-22_solaranlagen_vilsbiburg_geb_5_v2.jpg","originalUrl":"fileadmin\/Group\/Press\/Press_releases\/2021\/2015-10-22_solaranlagen_vilsbiburg_geb_5_v2.jpg","uidLocal":20993,"fileReferenceUid":61172,"size":"4 MB","link":null,"dimensions":{"width":4000,"height":2662},"cropDimensions":{"width":4000,"height":2662},"crop":{"galleryDesktop":{"cropArea":{"height":1,"width":0.414,"x":0.585,"y":0},"selectedRatio":"355x570","focusArea":null},"galleryMobile":{"cropArea":{"height":1,"width":0.403,"x":0.596,"y":0},"selectedRatio":"315x520","focusArea":null},"detailDesktop":{"cropArea":{"height":0.7507507507507507,"width":1,"x":0,"y":0.17867867867867868},"selectedRatio":"1520x760","focusArea":null},"detailMobile":{"cropArea":{"height":0.7507507507507507,"width":1,"x":0,"y":0.1906906906906907},"selectedRatio":"760x380","focusArea":null}},"autoplay":null,"extension":"jpg"},"cdn":{"publicUrl":"https://development.draexlmaier.com/fileadmin/_processed_/a/7/csm_Draexlmaier_DIPreis22_MOL_3422__93536ecfdd.jpg","publicPath":"\/Group\/Press\/Press_releases\/2021\/2015-10-22_solaranlagen_vilsbiburg_geb_5_v2.jpg"},"useCase":"default","ratio":null},{"publicUrl":"https:\/\/draexlmaier.loc\/fileadmin\/Group\/Press\/Press_releases\/2021\/2015-10-22_solaranlagen_vilsbiburg_geb_5_v2.jpg","properties":{"title":"Mit einem Power Purchase Agreement (PPA) hat DR\u00c4XLMAIER den Bezug von Gr\u00fcnstrom f\u00fcr die Versorgung der Standorte in Deutschland besiegelt. ","alternative":null,"description":"Mit einem Power Purchase Agreement (PPA) hat DR\u00c4XLMAIER den Bezug von Gr\u00fcnstrom f\u00fcr die Versorgung der Standorte in Deutschland besiegelt. ","mimeType":"image\/jpeg","type":"image","filename":"2015-10-22_solaranlagen_vilsbiburg_geb_5_v2.jpg","originalUrl":"fileadmin\/Group\/Press\/Press_releases\/2021\/2015-10-22_solaranlagen_vilsbiburg_geb_5_v2.jpg","uidLocal":20993,"fileReferenceUid":61172,"size":"4 MB","link":null,"dimensions":{"width":4000,"height":2662},"cropDimensions":{"width":4000,"height":2662},"crop":{"galleryDesktop":{"cropArea":{"height":1,"width":0.414,"x":0.585,"y":0},"selectedRatio":"355x570","focusArea":null},"galleryMobile":{"cropArea":{"height":1,"width":0.403,"x":0.596,"y":0},"selectedRatio":"315x520","focusArea":null},"detailDesktop":{"cropArea":{"height":0.7507507507507507,"width":1,"x":0,"y":0.17867867867867868},"selectedRatio":"1520x760","focusArea":null},"detailMobile":{"cropArea":{"height":0.7507507507507507,"width":1,"x":0,"y":0.1906906906906907},"selectedRatio":"760x380","focusArea":null}},"autoplay":null,"extension":"jpg"},"cdn":{"publicUrl":"https:\/\/ik.imagekit.io\/v2bbhazxb\/dev\/Group\/Press\/Press_releases\/2021\/2015-10-22_solaranlagen_vilsbiburg_geb_5_v2.jpg","publicPath":"\/Group\/Press\/Press_releases\/2021\/2015-10-22_solaranlagen_vilsbiburg_geb_5_v2.jpg"},"useCase":"full","ratio":null},{"publicUrl":"https:\/\/draexlmaier.loc\/fileadmin\/Group\/Press\/Press_releases\/2021\/2015-10-22_solaranlagen_vilsbiburg_geb_5_v2.jpg","properties":{"title":"Mit einem Power Purchase Agreement (PPA) hat DR\u00c4XLMAIER den Bezug von Gr\u00fcnstrom f\u00fcr die Versorgung der Standorte in Deutschland besiegelt. ","alternative":null,"description":"Mit einem Power Purchase Agreement (PPA) hat DR\u00c4XLMAIER den Bezug von Gr\u00fcnstrom f\u00fcr die Versorgung der Standorte in Deutschland besiegelt. ","mimeType":"image\/jpeg","type":"image","filename":"2015-10-22_solaranlagen_vilsbiburg_geb_5_v2.jpg","originalUrl":"fileadmin\/Group\/Press\/Press_releases\/2021\/2015-10-22_solaranlagen_vilsbiburg_geb_5_v2.jpg","uidLocal":20993,"fileReferenceUid":61172,"size":"4 MB","link":null,"dimensions":{"width":4000,"height":2662},"cropDimensions":{"width":4000,"height":2662},"crop":{"galleryDesktop":{"cropArea":{"height":1,"width":0.414,"x":0.585,"y":0},"selectedRatio":"355x570","focusArea":null},"galleryMobile":{"cropArea":{"height":1,"width":0.403,"x":0.596,"y":0},"selectedRatio":"315x520","focusArea":null},"detailDesktop":{"cropArea":{"height":0.7507507507507507,"width":1,"x":0,"y":0.17867867867867868},"selectedRatio":"1520x760","focusArea":null},"detailMobile":{"cropArea":{"height":0.7507507507507507,"width":1,"x":0,"y":0.1906906906906907},"selectedRatio":"760x380","focusArea":null}},"autoplay":null,"extension":"jpg"},"cdn":{publicUrl: "https://development.draexlmaier.com/fileadmin/_processed_/a/7/csm_Draexlmaier_DIPreis22_MOL_3422__93536ecfdd.jpg","publicPath":"\/Group\/Press\/Press_releases\/2021\/2015-10-22_solaranlagen_vilsbiburg_geb_5_v2.jpg"},"useCase":"mobile","ratio":null}]],"date":"03.02.2022"},"cid":27717},
                {"id":3797,"pid":2523,"type":"o_05_02__news_slider","tagname":"o-05-02-news-slider","appearance":{"layout":"default","frameClass":null,"spaceBefore":null,"spaceAfter":null},"content":{"header":{"text":"Aktuelle News","layout":"0"},"title":{"text":"DR\u00c4XLMAIER gewinnt Top Employer Award."},"teaser":{"text":"Zum 14. Mal in Folge geh\u00f6rt DR\u00c4XLMAIER zu den Top-Arbeitgebern. "},"image":[[{"publicUrl":"https:\/\/draexlmaier.loc\/fileadmin\/Group\/Press\/Press_releases\/2021\/DR%C3%84XLMAIER-Top-Employer-Germany-2022.png","properties":{"title":null,"alternative":null,"description":null,"mimeType":"image\/png","type":"image","filename":"DR\u00c4XLMAIER-Top-Employer-Germany-2022.png","originalUrl":"fileadmin\/Group\/Press\/Press_releases\/2021\/DR%C3%84XLMAIER-Top-Employer-Germany-2022.png","uidLocal":20942,"fileReferenceUid":60776,"size":"767 KB","link":null,"dimensions":{"width":1200,"height":628},"cropDimensions":{"width":1200,"height":628},"crop":{"galleryDesktop":{"cropArea":{"height":1,"width":0.326,"x":0.542,"y":0},"selectedRatio":"355x570","focusArea":null},"galleryMobile":{"cropArea":{"height":1,"width":0.317,"x":0.542,"y":0},"selectedRatio":"315x520","focusArea":null},"detailDesktop":{"cropArea":{"height":0.9541984732824428,"width":1,"x":0,"y":0.04580152671755725},"selectedRatio":"1520x760","focusArea":null},"detailMobile":{"cropArea":{"height":0.9541984732824428,"width":1,"x":0,"y":0.04580152671755725},"selectedRatio":"760x380","focusArea":null}},"autoplay":null,"extension":"png"},"cdn":{"publicUrl":"https:\/\/ik.imagekit.io\/v2bbhazxb\/dev\/Group\/Press\/Press_releases\/2021\/DR%C3%84XLMAIER-Top-Employer-Germany-2022.png","publicPath":"\/Group\/Press\/Press_releases\/2021\/DR%C3%84XLMAIER-Top-Employer-Germany-2022.png"},"useCase":"default","ratio":null},{"publicUrl":"https:\/\/draexlmaier.loc\/fileadmin\/Group\/Press\/Press_releases\/2021\/DR%C3%84XLMAIER-Top-Employer-Germany-2022.png","properties":{"title":null,"alternative":null,"description":null,"mimeType":"image\/png","type":"image","filename":"DR\u00c4XLMAIER-Top-Employer-Germany-2022.png", "originalUrl":"fileadmin\/Group\/Press\/Press_releases\/2021\/DR%C3%84XLMAIER-Top-Employer-Germany-2022.png","uidLocal":20942,"fileReferenceUid":60776,"size":"767 KB","link":null,"dimensions":{"width":1200,"height":628},"cropDimensions":{"width":1200,"height":628},"crop":{"galleryDesktop":{"cropArea":{"height":1,"width":0.326,"x":0.542,"y":0},"selectedRatio":"355x570","focusArea":null},"galleryMobile":{"cropArea":{"height":1,"width":0.317,"x":0.542,"y":0},"selectedRatio":"315x520","focusArea":null},"detailDesktop":{"cropArea":{"height":0.9541984732824428,"width":1,"x":0,"y":0.04580152671755725},"selectedRatio":"1520x760","focusArea":null},"detailMobile":{"cropArea":{"height":0.9541984732824428,"width":1,"x":0,"y":0.04580152671755725},"selectedRatio":"760x380","focusArea":null}},"autoplay":null,"extension":"png"},"cdn":{"publicUrl":"https:\/\/ik.imagekit.io\/v2bbhazxb\/dev\/Group\/Press\/Press_releases\/2021\/DR%C3%84XLMAIER-Top-Employer-Germany-2022.png","publicPath":"\/Group\/Press\/Press_releases\/2021\/DR%C3%84XLMAIER-Top-Employer-Germany-2022.png"},"useCase":"full","ratio":null},{"publicUrl":"https:\/\/draexlmaier.loc\/fileadmin\/Group\/Press\/Press_releases\/2021\/DR%C3%84XLMAIER-Top-Employer-Germany-2022.png","properties":{"title":null,"alternative":null,"description":null,"mimeType":"image\/png","type":"image","filename":"DR\u00c4XLMAIER-Top-Employer-Germany-2022.png","originalUrl":"fileadmin\/Group\/Press\/Press_releases\/2021\/DR%C3%84XLMAIER-Top-Employer-Germany-2022.png","uidLocal":20942,"fileReferenceUid":60776,"size":"767 KB","link":null, "dimensions":{"width":1200,"height":628},"cropDimensions":{"width":1200,"height":628},"crop":{"galleryDesktop":{"cropArea":{"height":1,"width":0.326,"x":0.542,"y":0},"selectedRatio":"355x570","focusArea":null},"galleryMobile":{"cropArea":{"height":1,"width":0.317,"x":0.542,"y":0},"selectedRatio":"315x520","focusArea":null},"detailDesktop":{"cropArea":{"height":0.9541984732824428,"width":1,"x":0,"y":0.04580152671755725},"selectedRatio":"1520x760","focusArea":null},"detailMobile":{"cropArea":{"height":0.9541984732824428,"width":1,"x":0,"y":0.04580152671755725},"selectedRatio":"760x380","focusArea":null}},"autoplay":null,"extension":"png"},"cdn":{"publicUrl":"https:\/\/ik.imagekit.io\/v2bbhazxb\/dev\/Group\/Press\/Press_releases\/2021\/DR%C3%84XLMAIER-Top-Employer-Germany-2022.png","publicPath":"\/Group\/Press\/Press_releases\/2021\/DR%C3%84XLMAIER-Top-Employer-Germany-2022.png"},"useCase":"mobile","ratio":null}]],"date":"21.01.2022"},"cid":27717},
                {"id":3792,"pid":250,"type":"o_05_02__news_slider","tagname":"o-05-02-news-slider","appearance":{"layout":"default","frameClass":null,"spaceBefore":null,"spaceAfter":null},"content":{"header":{"text":"Aktuelle News","layout":"0"},"title":{"text":"Erneute Auszeichnung der DR\u00c4XLMAIER Group als Top Employer"},"teaser":{"text":"Zum 14. Mal in Folge wurde die DR\u00c4XLMAIER Group  als Top Employer Germany zertifiziert."},"image":[[{"publicUrl":"https:\/\/draexlmaier.loc\/fileadmin\/Group\/Press\/Press_releases\/2021\/DR%C3%84XLMAIER-Top-Employer-Germany-2022.png","properties":{"title":null,"alternative":null,"description":null,"mimeType":"image\/png","type":"image","filename":"DR\u00c4XLMAIER-Top-Employer-Germany-2022.png","originalUrl":"fileadmin\/Group\/Press\/Press_releases\/2021\/DR%C3%84XLMAIER-Top-Employer-Germany-2022.png","uidLocal":20942,"fileReferenceUid":60794,"size":"767 KB","link":null,"dimensions":{"width":1200,"height":628},"cropDimensions":{"width":1200,"height":628},"crop":{"galleryDesktop":{"cropArea":{"height":1,"width":0.326,"x":0.544,"y":0},"selectedRatio":"355x570","focusArea":null},"galleryMobile":{"cropArea":{"height":1,"width":0.317,"x":0.55,"y":0},"selectedRatio":"315x520","focusArea":null},"detailDesktop":{"cropArea":{"x":0,"y":0.022292993630573247,"width":1,"height":0.9554140127388535},"selectedRatio":"1520x760","focusArea":null},"detailMobile":{"cropArea":{"x":0,"y":0.022292993630573247,"width":1,"height":0.9554140127388535},"selectedRatio":"760x380","focusArea":null}},"autoplay":null,"extension":"png"},"cdn":{"publicUrl":"https:\/\/ik.imagekit.io\/v2bbhazxb\/dev\/Group\/Press\/Press_releases\/2021\/DR%C3%84XLMAIER-Top-Employer-Germany-2022.png","publicPath":"\/Group\/Press\/Press_releases\/2021\/DR%C3%84XLMAIER-Top-Employer-Germany-2022.png"},"useCase":"default","ratio":null},{"publicUrl":"https:\/\/draexlmaier.loc\/fileadmin\/Group\/Press\/Press_releases\/2021\/DR%C3%84XLMAIER-Top-Employer-Germany-2022.png","properties":{"title":null,"alternative":null,"description":null,"mimeType":"image\/png","type":"image","filename":"DR\u00c4XLMAIER-Top-Employer-Germany-2022.png","originalUrl":"fileadmin\/Group\/Press\/Press_releases\/2021\/DR%C3%84XLMAIER-Top-Employer-Germany-2022.png","uidLocal":20942,"fileReferenceUid":60794,"size":"767 KB","link":null,"dimensions":{"width":1200,"height":628},"cropDimensions":{"width":1200,"height":628},"crop":{"galleryDesktop":{"cropArea":{"height":1,"width":0.326,"x":0.544,"y":0},"selectedRatio":"355x570","focusArea":null},"galleryMobile":{"cropArea":{"height":1,"width":0.317,"x":0.55,"y":0},"selectedRatio":"315x520","focusArea":null},"detailDesktop":{"cropArea":{"x":0,"y":0.022292993630573247,"width":1,"height":0.9554140127388535},"selectedRatio":"1520x760","focusArea":null},"detailMobile":{"cropArea":{"x":0,"y":0.022292993630573247,"width":1,"height":0.9554140127388535},"selectedRatio":"760x380","focusArea":null}},"autoplay":null,"extension":"png"},"cdn":{"publicUrl":"https:\/\/ik.imagekit.io\/v2bbhazxb\/dev\/Group\/Press\/Press_releases\/2021\/DR%C3%84XLMAIER-Top-Employer-Germany-2022.png","publicPath":"\/Group\/Press\/Press_releases\/2021\/DR%C3%84XLMAIER-Top-Employer-Germany-2022.png"},"useCase":"full","ratio":null},{"publicUrl":"https:\/\/draexlmaier.loc\/fileadmin\/Group\/Press\/Press_releases\/2021\/DR%C3%84XLMAIER-Top-Employer-Germany-2022.png","properties":{"title":null,"alternative":null,"description":null,"mimeType":"image\/png","type":"image","filename":"DR\u00c4XLMAIER-Top-Employer-Germany-2022.png","originalUrl":"fileadmin\/Group\/Press\/Press_releases\/2021\/DR%C3%84XLMAIER-Top-Employer-Germany-2022.png","uidLocal":20942,"fileReferenceUid":60794,"size":"767 KB","link":null,"dimensions":{"width":1200,"height":628},"cropDimensions":{"width":1200,"height":628},"crop":{"galleryDesktop":{"cropArea":{"height":1,"width":0.326,"x":0.544,"y":0},"selectedRatio":"355x570","focusArea":null},"galleryMobile":{"cropArea":{"height":1,"width":0.317,"x":0.55,"y":0},"selectedRatio":"315x520","focusArea":null},"detailDesktop":{"cropArea":{"x":0,"y":0.022292993630573247,"width":1,"height":0.9554140127388535},"selectedRatio":"1520x760","focusArea":null},"detailMobile":{"cropArea":{"x":0,"y":0.022292993630573247,"width":1,"height":0.9554140127388535},"selectedRatio":"760x380","focusArea":null}},"autoplay":null,"extension":"png"},"cdn":{"publicUrl":"https:\/\/ik.imagekit.io\/v2bbhazxb\/dev\/Group\/Press\/Press_releases\/2021\/DR%C3%84XLMAIER-Top-Employer-Germany-2022.png","publicPath":"\/Group\/Press\/Press_releases\/2021\/DR%C3%84XLMAIER-Top-Employer-Germany-2022.png"},"useCase":"mobile","ratio":null}]],"date":"21.01.2022"},"cid":27717},
                {"id":3781,"pid":250,"type":"o_05_02__news_slider","tagname":"o-05-02-news-slider","appearance":{"layout":"default","frameClass":null,"spaceBefore":null,"spaceAfter":null},"content":{"header":{"text":"Aktuelle News","layout":"0"},"title":{"text":"EVL geht weiter mit DR\u00c4XLMAIER aufs Eis"},"teaser":{"text":"Die DR\u00c4XLMAIER Group und der Landshuter Traditionsverein verl\u00e4ngern ihren Sponsorenvertrag."},"image":[[{"publicUrl":"https:\/\/draexlmaier.loc\/fileadmin\/Group\/Press\/Press_releases\/2021\/DR%C3%84XLMAIER-EVL_2021.jpg","properties":{"title":null,"alternative":null,"description":"Gemeinsam f\u00fcr den EVL (von links): EVL-Gesch\u00e4ftsf\u00fchrer Ralf Hantschke, Inge R\u00f6sler, verantwortlich f\u00fcr Sponsoring bei DR\u00c4XLMAIER, Olivier Dubois, verantwortlich f\u00fcr Marketing und Kommunikation bei DR\u00c4XLMAIER sowie (ganz rechts) der sportliche Leiter Axel Kammerer mit der gesamten Mannschaft.","mimeType":"image\/jpeg","type":"image","filename":"DR\u00c4XLMAIER-EVL_2021.jpg","originalUrl":"fileadmin\/Group\/Press\/Press_releases\/2021\/DR%C3%84XLMAIER-EVL_2021.jpg","uidLocal":20890,"fileReferenceUid":60090,"size":"5 MB","link":null,"dimensions":{"width":4560,"height":1674},"cropDimensions":{"width":4560,"height":1674},"crop":{"galleryDesktop":{"cropArea":{"height":1,"width":0.228,"x":0.227,"y":0},"selectedRatio":"355x570","focusArea":null},"galleryMobile":{"cropArea":{"height":1,"width":0.222,"x":0.233,"y":0},"selectedRatio":"315x520","focusArea":null},"detailDesktop":{"cropArea":{"height":1,"width":0.734,"x":0.21,"y":0},"selectedRatio":"1520x760","focusArea":null},"detailMobile":{"cropArea":{"height":1,"width":0.734,"x":0.21,"y":0},"selectedRatio":"760x380","focusArea":null}},"autoplay":null,"extension":"jpg"},"cdn":{"publicUrl":"https:\/\/ik.imagekit.io\/v2bbhazxb\/dev\/Group\/Press\/Press_releases\/2021\/DR%C3%84XLMAIER-EVL_2021.jpg","publicPath":"\/Group\/Press\/Press_releases\/2021\/DR%C3%84XLMAIER-EVL_2021.jpg"},"useCase":"default","ratio":null},{"publicUrl":"https:\/\/draexlmaier.loc\/fileadmin\/Group\/Press\/Press_releases\/2021\/DR%C3%84XLMAIER-EVL_2021.jpg","properties":{"title":null,"alternative":null,"description":"Gemeinsam f\u00fcr den EVL (von links): EVL-Gesch\u00e4ftsf\u00fchrer Ralf Hantschke, Inge R\u00f6sler, verantwortlich f\u00fcr Sponsoring bei DR\u00c4XLMAIER, Olivier Dubois, verantwortlich f\u00fcr Marketing und Kommunikation bei DR\u00c4XLMAIER sowie (ganz rechts) der sportliche Leiter Axel Kammerer mit der gesamten Mannschaft.","mimeType":"image\/jpeg","type":"image","filename":"DR\u00c4XLMAIER-EVL_2021.jpg","originalUrl":"fileadmin\/Group\/Press\/Press_releases\/2021\/DR%C3%84XLMAIER-EVL_2021.jpg","uidLocal":20890,"fileReferenceUid":60090, "size":"5 MB","link":null,"dimensions":{"width":4560,"height":1674},"cropDimensions":{"width":4560,"height":1674},"crop":{"galleryDesktop":{"cropArea":{"height":1,"width":0.228,"x":0.227,"y":0},"selectedRatio":"355x570","focusArea":null},"galleryMobile":{"cropArea":{"height":1,"width":0.222,"x":0.233,"y":0},"selectedRatio":"315x520","focusArea":null},"detailDesktop":{"cropArea":{"height":1,"width":0.734,"x":0.21,"y":0},"selectedRatio":"1520x760","focusArea":null},"detailMobile":{"cropArea":{"height":1,"width":0.734,"x":0.21,"y":0},"selectedRatio":"760x380","focusArea":null}},"autoplay":null,"extension":"jpg"},"cdn":{"publicUrl":"https:\/\/ik.imagekit.io\/v2bbhazxb\/dev\/Group\/Press\/Press_releases\/2021\/DR%C3%84XLMAIER-EVL_2021.jpg","publicPath":"\/Group\/Press\/Press_releases\/2021\/DR%C3%84XLMAIER-EVL_2021.jpg"},"useCase":"full","ratio":null},{"publicUrl":"https:\/\/draexlmaier.loc\/fileadmin\/Group\/Press\/Press_releases\/2021\/DR%C3%84XLMAIER-EVL_2021.jpg","properties":{"title":null,"alternative":null,"description":"Gemeinsam f\u00fcr den EVL (von links): EVL-Gesch\u00e4ftsf\u00fchrer Ralf Hantschke, Inge R\u00f6sler, verantwortlich f\u00fcr Sponsoring bei DR\u00c4XLMAIER, Olivier Dubois, verantwortlich f\u00fcr Marketing und Kommunikation bei DR\u00c4XLMAIER sowie (ganz rechts) der sportliche Leiter Axel Kammerer mit der gesamten Mannschaft.","mimeType":"image\/jpeg","type":"image","filename":"DR\u00c4XLMAIER-EVL_2021.jpg","originalUrl":"fileadmin\/Group\/Press\/Press_releases\/2021\/DR%C3%84XLMAIER-EVL_2021.jpg","uidLocal":20890,"fileReferenceUid":60090,"size":"5 MB","link":null,"dimensions":{"width":4560,"height":1674},"cropDimensions":{"width":4560,"height":1674},"crop":{"galleryDesktop":{"cropArea":{"height":1,"width":0.228,"x":0.227,"y":0},"selectedRatio":"355x570","focusArea":null},"galleryMobile":{"cropArea":{"height":1,"width":0.222,"x":0.233,"y":0},"selectedRatio":"315x520","focusArea":null},"detailDesktop":{"cropArea":{"height":1,"width":0.734,"x":0.21,"y":0},"selectedRatio":"1520x760","focusArea":null},"detailMobile":{"cropArea":{"height":1,"width":0.734,"x":0.21,"y":0},"selectedRatio":"760x380","focusArea":null}},"autoplay":null,"extension":"jpg"},"cdn":{"publicUrl":"https:\/\/ik.imagekit.io\/v2bbhazxb\/dev\/Group\/Press\/Press_releases\/2021\/DR%C3%84XLMAIER-EVL_2021.jpg","publicPath":"\/Group\/Press\/Press_releases\/2021\/DR%C3%84XLMAIER-EVL_2021.jpg"},"useCase":"mobile","ratio":null}]],"date":"10.12.2021"},"cid":27717},
                {"id":3777,"pid":250,"type":"o_05_02__news_slider","tagname":"o-05-02-news-slider","appearance":{"layout":"default","frameClass":null,"spaceBefore":null,"spaceAfter":null},"content":{"header":{"text":"Aktuelle News","layout":"0"},"title":{"text":"B\u00fcrgermeisterin Entwistle zu Besuch bei der DR\u00c4XLMAIER Group"},"teaser":{"text":"Unternehmensleitung und Stadtverwaltung haben sich \u00fcber verschiedene aktuelle Themen ausgetauscht."},"image":[[{"publicUrl":"https:\/\/draexlmaier.loc\/fileadmin\/Group\/Press\/Press_releases\/2021\/Brandl-Entwistle-Dr%C3%A4xlmaier-Wurm.jpg","properties":{"title":"Von links: Vice-Chairman und CEO Stefan Brandl, B\u00fcrgermeisterin Sibylle Entwistle, Chairman Fritz Dr\u00e4xlmaier und Franz Wurm, Gesch\u00e4ftsf\u00fchrer der DELTA Gruppe.","alternative":null,"description":"Von links: Vice-Chairman und CEO Stefan Brandl, B\u00fcrgermeisterin Sibylle Entwistle, Chairman Fritz Dr\u00e4xlmaier und Franz Wurm, Gesch\u00e4ftsf\u00fchrer der DELTA Gruppe.","mimeType":"image\/jpeg","type":"image","filename":"Brandl-Entwistle-Dr\u00e4xlmaier-Wurm.jpg","originalUrl":"fileadmin\/Group\/Press\/Press_releases\/2021\/Brandl-Entwistle-Dr%C3%A4xlmaier-Wurm.jpg","uidLocal":20889,"fileReferenceUid":60082,"size":"5 MB","link":null,"dimensions":{"width":5472,"height":3078},"cropDimensions":{"width":5472,"height":3078},"crop":{"galleryDesktop":{"cropArea":{"x":0.333,"y":0.00046948356807522307,"width":0.35,"height":0.9990610328638495},"selectedRatio":"355x570","focusArea":null},"galleryMobile":{"cropArea":{"x":0.3411274038461539,"y":0,"width":0.3407451923076923,"height":1},"selectedRatio":"315x520","focusArea":null},"detailDesktop":{"cropArea":{"x":0.0004440497335701854,"y":0,"width":0.9991119005328596,"height":0.8880994671403196},"selectedRatio":"1520x760","focusArea":null},"detailMobile":{"cropArea":{"x":0.0004440497335701854,"y":0.014209591474245116,"width":0.9991119005328596,"height":0.8880994671403196},"selectedRatio":"760x380","focusArea":null}},"autoplay":null,"extension":"jpg"},"cdn":{"publicUrl":"https:\/\/ik.imagekit.io\/v2bbhazxb\/dev\/Group\/Press\/Press_releases\/2021\/Brandl-Entwistle-Dr%C3%A4xlmaier-Wurm.jpg","publicPath":"\/Group\/Press\/Press_releases\/2021\/Brandl-Entwistle-Dr%C3%A4xlmaier-Wurm.jpg"},"useCase":"default","ratio":null},{"publicUrl":"https:\/\/draexlmaier.loc\/fileadmin\/Group\/Press\/Press_releases\/2021\/Brandl-Entwistle-Dr%C3%A4xlmaier-Wurm.jpg","properties":{"title":"Von links: Vice-Chairman und CEO Stefan Brandl, B\u00fcrgermeisterin Sibylle Entwistle, Chairman Fritz Dr\u00e4xlmaier und Franz Wurm, Gesch\u00e4ftsf\u00fchrer der DELTA Gruppe.","alternative":null,"description":"Von links: Vice-Chairman und CEO Stefan Brandl, B\u00fcrgermeisterin Sibylle Entwistle, Chairman Fritz Dr\u00e4xlmaier und Franz Wurm, Gesch\u00e4ftsf\u00fchrer der DELTA Gruppe.","mimeType":"image\/jpeg","type":"image","filename":"Brandl-Entwistle-Dr\u00e4xlmaier-Wurm.jpg","originalUrl":"fileadmin\/Group\/Press\/Press_releases\/2021\/Brandl-Entwistle-Dr%C3%A4xlmaier-Wurm.jpg","uidLocal":20889,"fileReferenceUid":60082,"size":"5 MB","link":null,"dimensions":{"width":5472,"height":3078},"cropDimensions":{"width":5472,"height":3078},"crop":{"galleryDesktop":{"cropArea":{"x":0.333,"y":0.00046948356807522307,"width":0.35,"height":0.9990610328638495},"selectedRatio":"355x570","focusArea":null},"galleryMobile":{"cropArea":{"x":0.3411274038461539,"y":0,"width":0.3407451923076923,"height":1},"selectedRatio":"315x520","focusArea":null},"detailDesktop":{"cropArea":{"x":0.0004440497335701854,"y":0,"width":0.9991119005328596,"height":0.8880994671403196},"selectedRatio":"1520x760","focusArea":null},"detailMobile":{"cropArea":{"x":0.0004440497335701854,"y":0.014209591474245116,"width":0.9991119005328596,"height":0.8880994671403196},"selectedRatio":"760x380","focusArea":null}},"autoplay":null,"extension":"jpg"},"cdn":{"publicUrl":"https:\/\/ik.imagekit.io\/v2bbhazxb\/dev\/Group\/Press\/Press_releases\/2021\/Brandl-Entwistle-Dr%C3%A4xlmaier-Wurm.jpg","publicPath":"\/Group\/Press\/Press_releases\/2021\/Brandl-Entwistle-Dr%C3%A4xlmaier-Wurm.jpg"},"useCase":"full","ratio":null},{"publicUrl":"https:\/\/draexlmaier.loc\/fileadmin\/Group\/Press\/Press_releases\/2021\/Brandl-Entwistle-Dr%C3%A4xlmaier-Wurm.jpg","properties":{"title":"Von links: Vice-Chairman und CEO Stefan Brandl, B\u00fcrgermeisterin Sibylle Entwistle, Chairman Fritz Dr\u00e4xlmaier und Franz Wurm, Gesch\u00e4ftsf\u00fchrer der DELTA Gruppe.","alternative":null,"description":"Von links: Vice-Chairman und CEO Stefan Brandl, B\u00fcrgermeisterin Sibylle Entwistle, Chairman Fritz Dr\u00e4xlmaier und Franz Wurm, Gesch\u00e4ftsf\u00fchrer der DELTA Gruppe.","mimeType":"image\/jpeg","type":"image","filename":"Brandl-Entwistle-Dr\u00e4xlmaier-Wurm.jpg","originalUrl":"fileadmin\/Group\/Press\/Press_releases\/2021\/Brandl-Entwistle-Dr%C3%A4xlmaier-Wurm.jpg","uidLocal":20889,"fileReferenceUid":60082,"size":"5 MB","link":null,"dimensions":{"width":5472,"height":3078},"cropDimensions":{"width":5472,"height":3078},"crop":{"galleryDesktop":{"cropArea":{"x":0.333,"y":0.00046948356807522307,"width":0.35,"height":0.9990610328638495},"selectedRatio":"355x570","focusArea":null},"galleryMobile":{"cropArea":{"x":0.3411274038461539,"y":0,"width":0.3407451923076923,"height":1},"selectedRatio":"315x520","focusArea":null},"detailDesktop":{"cropArea":{"x":0.0004440497335701854,"y":0,"width":0.9991119005328596,"height":0.8880994671403196},"selectedRatio":"1520x760","focusArea":null},"detailMobile":{"cropArea":{"x":0.0004440497335701854,"y":0.014209591474245116,"width":0.9991119005328596,"height":0.8880994671403196},"selectedRatio":"760x380","focusArea":null}},"autoplay":null,"extension":"jpg"},"cdn":{"publicUrl":"https:\/\/ik.imagekit.io\/v2bbhazxb\/dev\/Group\/Press\/Press_releases\/2021\/Brandl-Entwistle-Dr%C3%A4xlmaier-Wurm.jpg","publicPath":"\/Group\/Press\/Press_releases\/2021\/Brandl-Entwistle-Dr%C3%A4xlmaier-Wurm.jpg"},"useCase":"mobile","ratio":null}]],"date":"09.12.2021"},"cid":27717},
                {"id":3753,"pid":250,"type":"o_05_02__news_slider","tagname":"o-05-02-news-slider","appearance":{"layout":"default","frameClass":null,"spaceBefore":null,"spaceAfter":null},"content":{"header":{"text":"Aktuelle News","layout":"0"},"title":{"text":"DR\u00c4XLMAIER bleibt den Baskets Vilsbiburg treu"},"teaser":{"text":"Seit 14 Jahren steht die DR\u00c4XLMAIER Group nun schon an der Seite der Baskets Vilsbiburg."},"image":[[{"publicUrl":"https:\/\/draexlmaier.loc\/fileadmin\/Group\/Press\/Press_releases\/2021\/2021-10-26_Baskets-Vilsbiburg_D75_8327.jpg","properties":{"title":null,"alternative":null,"description":"Olivier Dubois (2. v.r), verantwortlich f\u00fcr Marketing und Unternehmenskommunikation bei der DR\u00c4XLMAIER Group, mit (von links) Hermann Mayr, Finanzvorstand des TSV Vilsbiburg und verantwortlich f\u00fcr den Basketballsport im Verein, Kapit\u00e4n Josi Leierseder sowie Trainer Jodi Kreutzer.","mimeType":"image\/jpeg","type":"image","filename":"2021-10-26_Baskets-Vilsbiburg_D75_8327.jpg","originalUrl":"fileadmin\/Group\/Press\/Press_releases\/2021\/2021-10-26_Baskets-Vilsbiburg_D75_8327.jpg","uidLocal":20867,"fileReferenceUid":59711,"size":"8 MB","link":null,"dimensions":{"width":4510,"height":2611},"cropDimensions":{"width":4510,"height":2611},"crop":{"galleryDesktop":{"cropArea":{"x":0.309,"y":0.000783791219164964,"width":0.36,"height":0.9984324175616701},"selectedRatio":"355x570","focusArea":null},"galleryMobile":{"cropArea": {"x":0.324,"y":0.0010000425550023308,"width":0.35,"height":0.9979999148899953},"selectedRatio":"315x520","focusArea":null},"detailDesktop":{"cropArea":{"x":5.552811062736062e-5,"y":0.05526770293609671,"width":0.9998889437787453,"height":0.8635578583765111},"selectedRatio":"1520x760","focusArea":null},"detailMobile":{"cropArea":{"x":5.552811062736062e-5,"y":0.06390328151986183,"width":0.9998889437787453,"height":0.8635578583765111},"selectedRatio":"760x380","focusArea":null}},"autoplay":null,"extension":"jpg"},"cdn":{"publicUrl":"https:\/\/ik.imagekit.io\/v2bbhazxb\/dev\/Group\/Press\/Press_releases\/2021\/2021-10-26_Baskets-Vilsbiburg_D75_8327.jpg","publicPath":"\/Group\/Press\/Press_releases\/2021\/2021-10-26_Baskets-Vilsbiburg_D75_8327.jpg"},"useCase":"default","ratio":null},{"publicUrl":"https:\/\/draexlmaier.loc\/fileadmin\/Group\/Press\/Press_releases\/2021\/2021-10-26_Baskets-Vilsbiburg_D75_8327.jpg","properties":{"title":null,"alternative":null,"description":"Olivier Dubois (2. v.r), verantwortlich f\u00fcr Marketing und Unternehmenskommunikation bei der DR\u00c4XLMAIER Group, mit (von links) Hermann Mayr, Finanzvorstand des TSV Vilsbiburg und verantwortlich f\u00fcr den Basketballsport im Verein, Kapit\u00e4n Josi Leierseder sowie Trainer Jodi Kreutzer.","mimeType":"image\/jpeg","type":"image","filename":"2021-10-26_Baskets-Vilsbiburg_D75_8327.jpg","originalUrl":"fileadmin\/Group\/Press\/Press_releases\/2021\/2021-10-26_Baskets-Vilsbiburg_D75_8327.jpg","uidLocal":20867,"fileReferenceUid":59711,"size":"8 MB","link":null,"dimensions":{"width":4510,"height":2611},"cropDimensions":{"width":4510,"height":2611},"crop":{"galleryDesktop":{"cropArea":{"x":0.309,"y":0.000783791219164964,"width":0.36,"height":0.9984324175616701},"selectedRatio":"355x570","focusArea":null},"galleryMobile":{"cropArea":{"x":0.324,"y":0.0010000425550023308,"width":0.35,"height":0.9979999148899953},"selectedRatio":"315x520","focusArea":null},"detailDesktop":{"cropArea":{"x":5.552811062736062e-5,"y":0.05526770293609671,"width":0.9998889437787453,"height":0.8635578583765111},"selectedRatio":"1520x760","focusArea":null},"detailMobile":{"cropArea":{"x":5.552811062736062e-5,"y":0.06390328151986183,"width":0.9998889437787453,"height":0.8635578583765111},"selectedRatio":"760x380","focusArea":null}},"autoplay":null,"extension":"jpg"},"cdn":{"publicUrl":"https:\/\/ik.imagekit.io\/v2bbhazxb\/dev\/Group\/Press\/Press_releases\/2021\/2021-10-26_Baskets-Vilsbiburg_D75_8327.jpg","publicPath":"\/Group\/Press\/Press_releases\/2021\/2021-10-26_Baskets-Vilsbiburg_D75_8327.jpg"},"useCase":"full","ratio":null},{"publicUrl":"https:\/\/draexlmaier.loc\/fileadmin\/Group\/Press\/Press_releases\/2021\/2021-10-26_Baskets-Vilsbiburg_D75_8327.jpg","properties":{"title":null,"alternative":null,"description":"Olivier Dubois (2. v.r), verantwortlich f\u00fcr Marketing und Unternehmenskommunikation bei der DR\u00c4XLMAIER Group, mit (von links) Hermann Mayr, Finanzvorstand des TSV Vilsbiburg und verantwortlich f\u00fcr den Basketballsport im Verein, Kapit\u00e4n Josi Leierseder sowie Trainer Jodi Kreutzer.","mimeType":"image\/jpeg","type":"image","filename":"2021-10-26_Baskets-Vilsbiburg_D75_8327.jpg","originalUrl":"fileadmin\/Group\/Press\/Press_releases\/2021\/2021-10-26_Baskets-Vilsbiburg_D75_8327.jpg","uidLocal":20867,"fileReferenceUid":59711,"size":"8 MB","link":null,"dimensions":{"width":4510,"height":2611},"cropDimensions":{"width":4510,"height":2611},"crop":{"galleryDesktop":{"cropArea":{"x":0.309,"y":0.000783791219164964,"width":0.36,"height":0.9984324175616701},"selectedRatio":"355x570","focusArea":null},"galleryMobile":{"cropArea":{"x":0.324,"y":0.0010000425550023308,"width":0.35,"height":0.9979999148899953},"selectedRatio":"315x520","focusArea":null},"detailDesktop":{"cropArea":{"x":5.552811062736062e-5,"y":0.05526770293609671,"width":0.9998889437787453,"height":0.8635578583765111},"selectedRatio":"1520x760","focusArea":null},"detailMobile":{"cropArea":{"x":5.552811062736062e-5,"y":0.06390328151986183,"width":0.9998889437787453,"height":0.8635578583765111},"selectedRatio":"760x380","focusArea":null}},"autoplay":null,"extension":"jpg"},"cdn":{"publicUrl":"https:\/\/ik.imagekit.io\/v2bbhazxb\/dev\/Group\/Press\/Press_releases\/2021\/2021-10-26_Baskets-Vilsbiburg_D75_8327.jpg","publicPath":"\/Group\/Press\/Press_releases\/2021\/2021-10-26_Baskets-Vilsbiburg_D75_8327.jpg"},"useCase":"mobile","ratio":null}]],"date":"07.12.2021"},"cid":27717}
            ]
        }
    }
}
</script>
